//Q1: Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

/**A1:
С помощью функций, можно создать набор инструкций, который можно вызывать неограниченное количество раз. 
Если в коде есть повторяющиеся инструкции, их можно занести в функцию и потом вызывать.
 */

//Q2: Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

/**A2:
Аргументы - это переменные в функции, с которыми мы работаем внутри функции и можем потом возвращать их значение. 
 */